《全民造星3》Manson是非多 疑為上位狠飛長腿索女友

在ViuTV節目《全民造星3》成功打入20強的Manson（張進翹），雖然因為節目而人氣急升，但同時亦引來眾多是非，不但被踢爆是10年前網上「公廁4P」片主角之一，日前更被指為上位而在參賽後狠飛拍拖逾半年的女友，據知女方是ViuTV劇集《娛樂風雲》編劇，擁有一對索爆長腿！

Manson在《全民造星3》中因外貌酷似已故的Beyond靈魂人物黃家駒而備受關注，人氣急升，可惜他在晉級10強賽中敗給了Alina，最終止步於20強，但他的是非仍未休止，繼早前被爆是十年前「灣仔名校四男女在赤柱沙灘女更衣室疑似玩4P」事件的片中人後，近日又被指曾與ViuTV劇集《娛樂風雲》27歲編劇李欣如（Liyu）秘戀逾半年，但Manson為上位而在節目即將播出時，便在暗地裡結束了兩人的戀情。

Manson經常為李欣如揸機影相，李欣如更親密地稱呼他為「小子」，今年7月李欣如生日時更是與他一同度過，當時Mirror成員Alton曾經問過張生日相係由邊個影？李欣如話要「低調低調」。

Manson曾在李欣如的post中用emoji留言，又曾留言鼓勵過李欣如。李欣如亦有點讚過Manson發文，更曾隔空「愛的提示」叫對方飲水。

到今年10月，李欣如忽然留言說：「結束並不傷心，傷心是還未做好告別的準備，沒有好好地告別，就這樣算罷，不重要了，沒關係，去吧。」似在暗示對方在無任何交代下忽然結束戀情。

除了曾做過ViuTV劇集《娛樂風雲》及《做演藝嘅》其中一個編劇外，李欣如又曾是「Madam Lo」盧婉茵的《盧師動眾Madam Show棟篤笑》編劇團隊一員，及擔任過電影《如珠如寶》的助理編劇。